求救，今日換左電話登入唔到fb

今日換左部iphone8，用Facebook app登入唔到
叫左朋友幫我試登入都入唔到，但我又入到人地ac

上google搵左d方法都唔得
試過熄wifi，重設網絡，定位都唔得
有無巴打知咩事

你網頁果邊登入到嗎？

都登入唔到
啱啱試左好多方法，我諗唔關換左電話時

試下重設密碼，再登入試試
多數唔得，不過試下啦

試過 但係重設密碼我試哂所有電話，email佢都搵唔到我個facebook acc

一開始已經咁做
唔只係我部機，用人部機都係一樣入唔到我個acc

一係你比人改左密碼
一係 facebook ban 鳩左你

我都有諗過呢2個情況
但係改密碼好似會有email通知
同埋我想用忘記密碼，都搵唔返自己個acc

第二個情況，我未試過比fb ban
上網睇比fb ban好似係會登入到再通知ban鳩你
但我直頭登入都入唔到

我真係屌fb個老母，依家所有fb登入既app都用唔到